再講下恐懼界kol袁國勇玩緊咩

你講唔記得去過邊就好
直程唔洗你掃qr code
用app實時mon你,玩埋實名

大家明唔明強國勇狂推監控app做咩
咪就係見高永文攪百本食價發左就想抄

條友唔係咩唔識政治,係扮傻仔呃真傻仔
一個病如此低死亡率竟然強推全民監控, 提出者100%係共狗

潘焯鴻就係另一古惑仔, 大家見唔見條友人格謀殺許智峯?
香港所謂中間派其實就姐係自宮後入唔到宮做太監的人, 平時就扮中立撚,偶爾屌下帝制派中敵對派系,見條友同袁田二人圍爐都知咩事

導演一叫埋位就郁手
d100質詢警魔強姦案的吳志森咪係另一件

大 project ....

唔覺阿勇係貪錢嘅人

似係向權勢屈服 ....

其實我信條恐懼撚真心膠
講真學者係咁架啦
唔通你叫佢同全世界講武肺死亡率低大家唔洗過份緊張
講真大支野話just flu全球得侵侵
你話好少野
比人屌到體無完膚
學術界會點睇你

黨鐵班人係共狗,但唔等於屌黨鐵就係民主派
因為共狗中都大把山頭, 埋唔到位自然咬

特別飯民拉隊離場
中共要捧一班人扮反對派

潘焯鴻同香港願景班高學歷人士就係中共會力捧的人

百本？

一間高級炒散的中介公司
因為手上的係護士

再講下鳩up界kol恆屍玩緊咩

1. Archbold同Sentencing in Hong Kong都未識分
【Kelly Online】江樂士「天書」再出修訂版 更新法庭就暴動罪等量刑原則

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

2. 加拿大高層正式要求Beverley McLachlin 從香港法院辭職

#68 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Should consider = 正式要求？
Former minister = 高層？

3. 謝沈升官=流放
Family Court = 低等？？？
講下法官謝沈智慧去向

#145 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

4. Appeal成功=trial judge故意出錯
裁判官曾指智障不是求情因素 高院法官頒判辭稱應寬大處理

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

又block一個五毛

當日中共推監控都話係因為大把人撞死左人就走左去,同埋捉無公德的人
但次次有後生女遭姦殺就話閉路故障

而呢種手法同香港黑懲殺人好似
次次香港囚犯離奇身亡都話壞閉路

2002年,香港懲教曾注射等於百粒懵仔藥的針落囚犯身體致其死亡

次次五毛會員matt helder狙擊別人時就立即有殭屍帳戶配合

大家明呢班人玩咩未?

姐係強國勇的確係港共安排好的演員

我覺得迷人的頸巾係話緊我五毛

唔係話緊你

袁生唔賴共又點坐到呢個位？
係合適嘅時候做合適嘅嘢啫！

而五毛會員matt helder能夠調動無限量殭屍帳戶一定唔係帝吧出精班人間垃圾,呢堆人食飯都無錢

應該同當年的賈雨村一樣已經升到隊頭

咪又係五毛狗

屌你老母，你個仔呀？呀勇呀勇
邊撚到勇呀

條友鬧香港人唔聽話，唔肯用安心出行app

我係勇仔老豆

因為中共瘋狂追單

香港人面對緊的係原來勇者一早比魔王買通左
應該話係中共允許袁國勇扮頂港共

你似弱智多D

Hi
最近你點